十號山竹，你地樓下邊間鋪仲開緊，港奴仲要返工

大快活，渡香，挑園，m記，唐記，ok，7仔同佢地啲跟車佬仲要做，仲有冇